Ze zegt dat als een kind zij gebruikt om te wandelen in haar slaap, en dat wanneer in Whitby de gewoonte terug kwam, en dat als ze eenmaal liep in de nacht en gingen naar East Cliff, waar mevrouw Murray vond haar; maar zij verzekert mij dat van wijlen de gewoonte niet is teruggekeerd.
Ik ben in twijfel, en dus het beste hebben gedaan wat ik weet; ik heb geschreven aan mijn oude vriend en meester, Professor Van Helsing, van Amsterdam, wie weet zoveel over duistere ziekten als wie dan ook in de wereld.
Ik heb hem gevraagd om langs te komen, en als u mij vertelde dat alle dingen zijn te rekenen, ik heb hem wie u bent en uw relaties te missen Westenra.
Dit, geachte collega, in gehoorzaamheid aan uw wensen, want ik ben maar al te blij en trots op te doen.
Wat kan ik voor haar.
Van Helsing zou, voorzover ik weet, iets voor mij doen om een persoonlijke reden, dus, ongeacht op welke grond hij komt, we moeten accepteren .
Hij is een schijnbaar willekeurige man, maar dit is omdat hij weet waar hij over praat beter dan alle anderen.
Hij is een filosoof en een metaphysician en één van de meest geavanceerde wetenschappers van zijn tijd; en hij heeft, denk ik, een volkomen open mind.
Dit, met een ijzeren zenuw, een matiging van de consumptie-beek, een onverzettelijke resolutie, self-command en afstotingsmechanismen verheven van deugden van zegeningen en de kindliest en ware hart dat slagen--deze vorm zijn uitrusting voor de nobele werk dat hij doet voor de mensheid--werken zowel in theorie en praktijk, voor zijn standpunten zo breed als zijn verkeersconcept sympathie.
Ik vertel u deze feiten die u wellicht weet waarom ik heb dat vertrouwen in hem.
